防止三毛狗，頭幾個見到post 嘅回覆好重要

醒啲喇，如果覺得係分化/阻視線，
頭幾個人留句「唔覆等佢沉」係咪咁難

睇完唔同意，唔好多手負皮又係咪咁難

正常人睇post 睇頭幾個comment 同熱門comment 就完

中共網軍一隻手拍唔響，係大家多手成就左佢地

直接上一頁，討論都唔好俾佢有！

全純黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

出門前check list